[PC/Android/iOS/PS4] 原神

走啦屌你老母

拉

推

垃圾game 拉

垃圾，返支那啦

屌你老母

btw新版本改左少少sub同聲唔夾
同up上youtube可以show埋thumbnail

支那仔

樓主死全家，樓主老母在支那做雞收$20人仔一次生左樓主呢個賤種出來！

樓主我比較理性
我同你討論

屌你老母原神垃圾game 都玩冚家產

躝啦支那仔

大陸Game...... 算啦，好極有限。
我去玩Zelda算。

走啦屌你老母 大陸仔

樓主生活係咪受左咩刺激？做咩特登開post博比人屌?

撚緊狗

支那仔都唔玩啦我諗得班農村果啲連switch 都買唔起班窮撚會玩

其實連登有冇人玩? 除左賣女毒撚元素, 可摸耳出黎講下有咩好玩?

夠啦, 淨係呢樣已經好吸引毒撚玩

咪又係一個generic媚宅game

死支那仔好撚好玩咩？

過主喇 連登仔唔玩支那驚的

上返微博討論啦

繼續推

推
睇吓原神又抄borderlands啲cel shader

此po已完
唔洗理戇鳩仔

笑左

推

[black]拉

屌你老母支那仔[/black]

見免費 down 左PS4 版玩左陣 .
玩法完全係抄伊蘇, 鍾意探索ARPG既 應該會幾啱口味 .

推加油原神

On9

講到明有木馬你都裝黎玩 可以驗下腦

一定就有咩

連登仔點會怕
根本冇人care佢地d個人資料

同埋我係咪一定有玩

推

仲玩原神？會出事嫁嘛！！手遊《原神》15 萬用戶帳號外泄 外國用戶公開被盜帳戶列表

原神十五萬用戶資料外洩

屌你老母臭系
返大陸啦屌你老母臭系

返支那啦支那仔

垃圾支那仔
去支那玩支那驚啦

在。？。你都係支人la

句你老母號咩支那賤種標點符號都唔撚識，查下你親生老豆係邊到人先啦

垃圾game都玩

幫你推啦

Hdhsbhhdbdbdbdjenebbdb

Hsbzhsjbshzjvsbsbsubs

Bdjhnsjjbhehsbshshjwnbdvshdnndbebdbbdbehehdh

Jhdjdjdhdhdjsbdjbkpqlhsjjsnkxbjddgghhsndndnd

幫你推呀呀呀呀樓主 樓主同志好

同志起身屌閪啦

Hfnsjhshdhejjebheudvhdjwkepehhrhdnn

Ifhdjfjjdjsjsjniwjudhsjhzhdjud

愛國同志好！

烏拉！！

烏拉

同志早晨！

烏拉！

愛國好！

勁共勁共勁共 古古！

勁共勁共 烏拉！

支

那

驚

Hhsbdbb